求GAME 應該係GBC GAME 玩野外求生

印象中故事
一開始係郵輪到
之後沉左
主角係個島醒番
盡力生存

好似日文GAME

想搵番黎玩
以前玩過
2,3日後主角就餓死
唔多識玩

NDS 隻Lost in blue?

唔係NDS

係GBC/GBA

搵到

唔睇片...真係唔識玩

想當年....真係隨時餓死